香港有冇黃既輕珠寶店?

想買啲款似日本agete va ete既戒指
係香港搵淨係搵到間叫asvida
款係幾靚 但follow咁耐無論係間鋪定係個店主IG都冇表過態
想問下有冇其他黃既輕珠寶店可以買
想要18K/10K金 真鑽 唔該晒

push

慣咗手

尖東帝苑有間 不過唔知啱唔啱你口味

叫咩名?

唔肯定 係日本餐廳隔離 老細成日去做保母

在銅鑼灣，呢間黃店8月有表態，都係朋友介紹比我的，服務幾好
Timeless Jewelry Creation